有嘢part time會請藍頭髮

如題
細佬我好鍾意自己個髮色
唔想為咗翻工染翻黑
想問有咩工係接受到藍頭髮㗎？

有咩*

髮型屋

有咩問題？

可以，你將社會觀點改變就得

掉番轉咁諗，

你做in人果個，入黎係一個染到成頭藍色你會唔會請佢？

你睇醫生，會唔會去睇一個成個mk仔咁款嘅醫生？

搬運臨時工啦

做地盤，見過白色 紅色 紫色

如果你見d 唔係非專業嘅工，你可以試下睇下佢會唔會請你

賣媽咪麵

認真 我會想睇下個咁型嘅醫生

mk d 嘅鋪頭sales
例如it
利申，之前灰頭返it

Pt啫 大把sales都請 係日本公司嚴啲

龍珠超PROMOTER

以前喺聯合見過一個女醫生染鮮藍色

Sales好多都得

見過牙醫冇戴bra

男的

動漫節可以去玩cosplay

去賣曲奇餅

MK仔

做地盤，紅藍各一半同綠色都見過

Bar
利申full time bar佬白色頭髮

藍精靈